Title: Nya Debianutvecklare och Debian Maintainers (November och December 2019)
Slug: new-developers-2019-12
Date: 2020-01-26 15:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: sv
Translator: Andreas Rönnquist
Status: published


Följande bidragslämnare fick sina Debianutvecklarkonton under de senaste två månaderna:

  * Louis-Philippe Véronneau (pollo)
  * Olek Wojnar (olek)
  * Sven Eckelmann (ecsv)
  * Utkarsh Gupta (utkarsh)
  * Robert Haist (rha)

Följande bidragslämnare adderades som Debian Maintainers under de senaste två månaderna:

  * Denis Danilov
  * Joachim Falk
  * Thomas Perret
  * Richard Laager

Grattis!

